出去同啱啱識嘅人air drop send相真係好老尷

比佢問邊個先係我
不過部iphone改咗個戇鳩名
個名戇鳩到唔敢讀出嚟
唯有指住話⋯⋯呢個

whatsapu send 咪得loore

冇交換電話
橫掂大家都用iphone

即係乜嘢名？ "強大巨龍"?

”靚仔”？

差唔多

啲毒撚個個樣都生到咁上下架啦